396904
7918
Cuốn Kỷ Lục Mới Nhất Về Thế Giới Tự Nhiên Và Khoa Học Kỹ Thuật của tác giả tài ba Giáo sư - Tiến sĩ nhà giáo nhân dân Nguyễn Lân Dung biên soạn về chủ đề thế giới tự nhiên, động vật, thực vật kỹ thuật. Tôi thấy đây là cuốn sách hay dành cho bạn đọc từ trẻ em đến người lớn quan tâm về thế giới những lĩnh vực này. Vừa đọc để giải trí vừa đọc để thêm thông tin kiến thức hay ho cho bản thân mình để biết được thế giới có biết bao điều kỳ thù. Sách phù hợp với tất  cả lứa tuổi. 
5
854660
2016-03-14 10:48:50
--------------------------
